延禧攻略成功因顛覆後宮劇固有模式【延蕭攻略之五】〈蕭若元：八卦蕭析〉

點解成日post蕭生啲片 根本完全冇人會想睇
post多啲大波妹gif啦

你代表曬所有人?
蕭生講D野好有道理,當然唔可以淨係得我知道,要SHARE畀大家知